黎一個多元抗爭啦！

一起搞個反送中攤位遊戲日
宣傳理念 正面形象
放自由風箏
一家大細又去得
抗爭者又可以放鬆下 (下下衝真係好大壓力)
又可以俾全世界人見到香港抗爭既多元文明手法
扭轉國際聲音
中間派又可以出黎幫手
我地唔係暴徒！係愛港者
政府唔好諗住估我地下一步係點！
你 永遠估唔到！

嘉年華咩

咪再做啲矯情造作嘢好嗎
你話隔嚟個fitness post仲好啲

中學作文咩 搞嘉年華好浪費資源

攤位遊戲不是嘉年華
係用創意黎宣傳